[鼓勵士氣]眾議院有美國議員大大幅相掛 遮打集會 的相

估唔到一個閒日的集會 個效果咁撚強

我相信遮打集會絕對對 眾議院 通過係有幫助

同時反映佐所有行動，我地都唔應該放棄。
要做到有和有勇，應該和的時候就和，應該勇的時候就勇。

記住不論和勇，我地都不割席，建議可以，但極端反對不了。
希望各位連登仔（我都係）有腦地上連登，獨立思考

最後希望大家記住，兩個月前，我地好強調不論和勇都只係手段，而我地唔應該分邊界

面對非常嚴重的連登風氣 獨立思考係好重要

另外請大家唔好當前線係傻

唔係話前線所有決定一定係正確無比，但大家唔好當人係無腦先得架

當然可能有時情緒緊張係會做錯決定／衝動佐

We are noticing a growing tend of discriminatory posts and comments, attacking blue-ribbon & CCP supporters such as LeBron James and HK Evil Police.

While your anger is justifiable, the use of anti-Black racist, homophobic, and sexist comments will turn many Western pro-HK democracy supporters against us.

Please be mindful of your language in these discussions and how fifty-cents can twist your words against us.

我們注意到，越來越多的歧視性帖子和評論，攻擊藍帶和中共支援者，如勒布朗詹姆斯和香港邪惡員警。 雖然你的憤怒是有道理的，但使用反黑人的種族主義、仇視同性戀和性別歧視的言論，將使許多支援香港的民主支援者反對我們。 請注意您在這些討論中的語言，以及五十美分如何扭曲你的話來對付我們。

明白
World 板 有偏聲明
幫手推同發到 Twitter/ Reddit

Thank you 各位手足

我地同支人唔同 做錯就認啦

tui 下啦

所以真係唔好再笑人畫面靚

Everything matters

如果各位連登仔都好似樓主咁出post 就好

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

畫面幾時都重要

Let’s go Twitter thank them la

香港人，反抗！

要成功
勇武同和理非一定要互相扶持
勇武越勇就越可以保護和理非
和理非越多人越可以反映出民意

孤陽不生孤陰不長
只係勇武就會變恐怖分子
只係和理非就會變左膠活動
我地要好似太極咁樣陰陽相濟
用勇武去增加港共政權嘅成本
用和理非去增加國際嘅關注

除咗五大訴求缺一不可
勇武和理非一樣都係決一不可

推

加油

繼續AI進化

左膠集會遊行點會冇用，和勇兩邊都有用嫁

Push

推！！！十月二十日更加要人！！！

10.20繼續

up

連登風向撚: 畫面靚可以打爆黑警?

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

push

講得幾好

正力量po 要推

今日係連登感謝日呀
我要正能量

能量

10.20
10.20

面對扮極端和理/極端勇武撚，連登仔要學識唔睇正負評既獨立思考，感覺好難

p

1020!

有和有勇彈出彈入睇你點講

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

獨立思考

呢位手足有啲文采

八個字：和勇一家 遍地開花

tui

唔理有冇用，最緊要堅持

sir this way

禾勇一家
永不割蓆

所以話兄弟爬山咩都試下
唔好話人鳩做無用，你永遠唔知幾時有用

無錯，正正就係蝴蝶效應，唔好睇少自己可以做到嘅每一件小事
如果唔係twitter戰線嘅堅持，Daryl Morey就唔會有機會睇到個tweet，然後令我哋真正打開咗美國戰線。
不過當然亦都要小心每件做錯咗嘅事，可避免就避免，真係做錯咗最緊要唔好唔識反省同改善。

鬼佬都係鐘意左膠野

Sir this way

出師有名

再嚟個造勢集會

Weekday assembly works.
Authority has no excuse to stop people crossing the harbour for protest in weekdays.

香港人！反抗！

香港人 反抗

好靚 香港人加油

其實trump暗示左2次
要大型和理非 佢地先放便出口

兄弟爬山 各有各做

SUPPORT

果日堅勁 一張不反對和理飛出唒黎
希望冇不反對都可以陪我地玩到底

嚟完造勢集會，要嚟個感謝集會

玉女心經？

到參議會

畫面靚呢D對西方國家先有用
勇武係撼動獨裁
所以和勇兼具係好有效果

Agree:

要做到有和有勇，應該和的時候就和，應該勇的時候就勇。

所以有活動一定要盡出
做左先知有咩效果 唔做就真係會無效果

鼓勵參議院

講得好啱，但有一點想講，和理非唔需要保護，勇武要先保護自己

建議以後既post 都貼呢段野
樓主or #2都好

天降大任於McGovern要出黎幫我地govern

呢張靚呀！

一張好睇既相好緊要
唔好再話大遊行打飛機
真係對外國黎講，依d靚相好過100張文宣

所以.....大家唔好再係啲遊行集會唱肥媽首死黑警啦

嗌口號都好過你玩膠, 一陣啲外媒影住你班友係到鳩叫又笑笑口咁真係心諗你班人出黎係做乜撚野的

事實證明呢d集會真係一定要出黎

請大家繼續努力，不要鬆懈，因為還有參議院一關，星期日遊行要做到好似星期一晚遮打咁，和理非全面進場

由始至終美國佬乜都知

勇武對內，和理非對外

大家要加油~
呢個係邁向勝利的第一步~
重有參議院GA!!

Thank you US Congress

和勇一家親

喊左..
外國好BUY香港幾十萬和平集會遊行既相..尤其係同美國有關..應該搞多D

好正

十月二十見

10月20見

講得極之正確！
勇武增加成本，和理增加關注

多謝浸浸助攻, 多謝佢話示威開始平息左

btw , 10 萬人既集會對於外國人嚟講算多架啦

Thank you 各位手足

我地同支人唔同 做錯就認啦

Be water

有冇人知道通常要幾耐先到參議院?

推你

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

和理非有佢地既作用

和勇一家

個人覺得勇武行動唔洗再咁頻密
因為可以破壞既目標變少 震攝作用明顯無初期咁大
保留有用之軀 長期作戰
我諗大家都認同而家係攬炒為目標
要攬炒就要鬥長命
太頻密既行動會令兵源損失過快
多返d和理非行動 保持運動氣勢
一路返工一路抗爭 官商損血一定快過平民

Thank you

2019/10/14 遮打花園聲援美國審議「香港人權與民主法案」集氣大會

好彩我有去jack

所以話勇武和理非交替咁嚟先係正路

和同勇都有用
所以點解政府不停要和同勇割

勁多五毛個晚衝哂出黎話無人

有用啦

thank you sir

乜都話無用嗰啲人麻煩睇下唔該

Push 下次要多d 美國旗

有冇巴打絲打整個多謝List 我哋去Twitter 度以表心意

勇武們睇下啦
有進有退先係上策

攪多次參議院

香港人每一天都成長
兄弟姊妹在家中會意見不合會爭吵
但爭吵過後會學習會成長
應和則和，應勇則勇
和理非要大大力保持運動溫度
勇武要保重自己不受傷不被捕
(畢竟香港人未進化到做”救生員”)
不割蓆

就咁獨立思考已經對兒登仔難過登天
出左隱藏正負評 5毛講野都可以過千上熱門

幾時勇武手足又要保護埋和理非
唔係調返轉咩？

利申：不割蓆 和勇應係一家
但係和理非真係唔好再卡住勇武跑走啦好嗎

兄弟爬山 不分和勇 缺一不可
和理非絕對支持勇武 絕不割席

好波

多謝果晚各位有出黎既手足

10月20 和理非再次全面進場!

一定要知西方禁忌同佢地鍾意 d 咩先可以事半功倍, 同冧女一樣

有腦上連登

翻黎喇 感覺翻黎喇!

光復香港 時代革命
十月二十 尖沙咀見

推
請大家記得番個loop
不分和勇

其實好多時係比狗搞先

818已反映，前線係絕對會接受合理建議

最係兩段係重點

之後參議院集氣要去唔同地方

和勇不分

所以畫面真係有佢作用

人權法案喺眾議院通過咗 希望大家入黎睇下

，

好波呀大家

Ho ball

唯一正確既風向

國際無可能拎張裝修相話我地做得好
不過的確可以直接打擊紅黑
所以和勇一家互相補位！
光復香港 時代革命

Pish

邊有五十美分咁多

今日睇到啲 RT，真係有啲感動。原來講嘢係有人聽，雖然果個唔係七婆。

所以和理非每星期都要出黎影相
要話比外國知未完架